美方播放好萊塢式影片 川普：金正恩很喜歡

美國總統川普今天在與北韓領導人金正恩簽署文件後召開記者會，會前播放韓語與英語配音影片。川普說，把這個影片送給金正恩，相信兩人能創造新未來。

川普曾主持電視實境秀，對推銷「川金會」大有助益，他做好準備，在記者會前播放以韓語及英語配音、宛如電影預告片的影片，搭配川金兩人畫面及北韓當地片段。

影片中，低沈嗓音配音說「新的故事、新的未來，兩個男人，兩位領導人」時，出現川金影像。片段也回顧過去兩人互罵「小火箭人」與「老番顛」的場景。配音接著說「是要回到過去」時，出現北韓核試與飛彈試射畫面，接著問到「還是要創造未來」。

配音說「要展現領導力」，找到共同未來，最後出現「命運大片」字樣，以「未來仍待續寫」結語。

記者會現場許多記者驚呼，「實在很戲劇」，「真的很川普」，「好像電影上映記者會」。川普開始更照著講稿，說出電影台詞般的話，「任何人都可能製造戰爭，但只有最有勇氣的人可以創造和平。」